# BCR API

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:
1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

## Link Deployment
https://binarapi-carchallenge.herokuapp.com/

## Screenshot TDD Table
![Screenshot](./screenshot/tdd-table.png)

## API Documentation
https://binarapi-carchallenge.herokuapp.com/documentation/